依條友邊個黎笑死左我

我評論比d 50cents party檢舉左d frd話唔見有
內容如下:
hahaha...lmfao😂

Britain Stole Hong Kong from China?
No! They were stolen from DaQing Empire!
Chinese were the hardest times of their life where they had to direct all energy to survive in 1840. So they were used Indian opium into DaQing illegally on the Canton River.
Then Britain came and fought to save Chinese from DaQing.
There is no doubt in Hong Kong, it's ruled by CCP sadly,
but we can't give up easily, carry on fighting and act for HK=]

Now check this out, so...a Criminal have that says, i got it lol🧐.